其實肥仔出kane係無問題

kane係熱狗+英格蘭雙隊長,當打,有實力,如果肥仔唔出kane做正選係會被英國班人砍佢全家

但係屌你老母上左場見無用就半場換佢落黎啦

無人換
得lucas 可以換場上已經有個更差既winks